點解屙屎d水花有95%彈中屎眼?

印象中未彈過其他位置

中間落咪彈上中間囉

有睇過奧運跳水你就知點解

坐前 d坐後 d, 等佢可以用馬桶壁滑落

舊屎跌出來個陣起一起身
利用地心吸力令到屎水彈唔到咁高就得

調整你個屎眼⻆度，射舊屎落屎坑邊囉

咁簡單都唔識

賤天

爆石爆到你咁弱我真係笑左出黎

你屎眼佔你個pat 95%?

因為冇落紙巾囉 做咁耐生活小技能都唔識 點溝囡

無錯， 先放張紙巾就瀉晒d衝力

打機咩 洗唔洗出埋
上下上下左右左右ba呀

成個屎忽浸落去痾就彈唔到啦